[救人]求下大家入個藍group！快！！

講笑咋，支持香港警察嚴正執法。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

支

持

香

港

警

察

嚴

正

執

法

講

push

笑

咋

pish

lm

中共=地球腫瘤ge文宣. 一齊spread開去！！！！！！！！！！！！！！！